Title: Sarah Brendel am 21.10.2017
Date: 2017-11-08 12:45
Slug: sarah-brendel-am-21102017
Tags: music, concert, sarahbrendel, photography

Es gibt Konzerte an denen man um jede Person trauert die sich nicht in dem Raum befand. Ein Konzert welches mich mal wieder aus meinem müden Schaffen erweckte und ich alles Schlechte an den Rand meiner Hirnwindungen verbannen konnte. So wie am 21. November mit Sarah Brendel.

![Sarah Brendel]({static}/images/37866236492_24cb25cb83_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37866238272_6ef5e016a9_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37187187414_596ac07c2f_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37866243192_6792064d43_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37177161263_0bf9fece69_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37866245132_90350343fb_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37177162823_3bc3811572_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37866246492_6aeeee178f_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37848582706_8f7193cc38_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37848584136_a6a0429d89_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37866249512_3169cc8869_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37848585536_6242a9d27b_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37177169753_205ddbfea2_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37177171253_8fd9b44a86_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37177172213_22acb5bb64_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37866256692_7031a341af_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37866257912_cd9f4e3321_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37896622031_6e18b3529b_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37896623771_00564e137a_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37187213144_0afcb9be33_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37896626091_883a5c20d0_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37896627361_97cc9a5d66_b.jpg)

![Sarah Brendel]({static}/images/37639843430_33c47c1e96_b.jpg)

